[Twitter!! Reddit!!] 外國巴絲行動POST，見字請入，靠你地做野喇！

外國既巴絲，你地行動既機會又到喇
請幫手Share以下幾件事 (如有增補/改正，請大家推post修改)
Reddit又好，Twitter又好

(1) 懷疑有Pro-government Gangsters打Pro-democracy Citizens
Draft: (我有咩噏錯，唔準確，隨便增補改正)
HONG KONG: At the night of 21 July 2019, a band of men dressed in white chased and attacked a men in black with sticks. The victim suffered severely. Just before that, there were news that gangsters in white clothes, will be organized by pro-government bodies to target and beat up the pro-democratic citizens, usually with a black dress code, and assist the cops in suppressing the protests.

On 21 July 2019, Hongkongers took to the street again in the protest against the pro-Chinese government for its refusal to completely withdraw the extradition bill and respond to the demands of the Hongkongers. The brutal scene happened near the end of the event that day.

Links:

元朗有義士比人追住打

［有相！！背脊傷撚哂！！］元朗穿黑衣市民被竹枝襲擊至嚴重受傷！！！！！

--------------------------------------------------------

(2) 懷疑有Pro-government Gangsters直接入地鐵亂打市民，警察未及時來臨亦未立即追捕
Draft: (我有咩噏錯，唔準確，隨便增補改正)
HONG KONG: At around hour 2200, a band of men in white shirts rushed into the train station in Yuen Long and beat up whoever they saw. They then rushed to the train platform and into the train parked there and started to beat up citizens. Their actions were caught on camera. Reporters there were also beaten up and were injured severely.

Policemen arrived only after the band of men slowly left the station. Angry citizens, who were trapped inside the station due to fear of the attackers outside, shouted at the policemen and accused them of colluding with gangsters. The policemen, in a band of 20 or so, did not respond by chasing the attackers and told the citizens that all policemen of Yuen Long were already here. The citizens were filled with fury and shouted "Dark Cop!! Dark Cop!!".

Links:
出面應該有好多
蘋果, 立場等等應該有好多

PUSH

外國巴絲見到grammatical mistakes請自行改正

Bump

我覺得唔使講係Pro-democracy Citizens，講randomly beat up Yuen Long resident就得